[改詞] 愛不一定能《自在地自在》，但你可以

《自在地自在》改Juno - 《畸》
改詞：善莫善於水

不久將來還在不久將來
你也要仍然在 如無純屬意外
望著命運在發呆 難題居然可愛 想愛 可愛

不久之前還在不久之前時代
你也要高姿態 踏上廣眾四面台
多少囗瞪目呆 和曾多少遮蓋 都放開

在 現在 自在地自在
若你想過 就現在 自在地自在
是你到底 生若塵埃 死若塵埃 素來
明明沒但明明在
在渺小地愛
在勇敢地愛

不久將來還在不久將來
你也要高聲說 如無援但你在
望著自己多笨呆 難題終於可愛 想愛
就愛 若然干擾不再

在 現在 自在地自在
若你想過 就現在 自在地自在
是你到底 生若塵埃 死若塵埃 素來
明明沒但明明在
素臉未改 自由地放開 請喝彩
人間最渺小的愛
繼續栽 繼續栽
人間最勇敢的愛
為何會可愛 為何會敢愛
是你還在

在 現在 自在地自在
若你想過 就現在 自在地自在
是你到底 生若塵埃 死若塵埃 素來
實際都 從前在 明年在
仍舊在渺小地愛

在門外 在城內 在無害 在期待
在勇敢地愛

-------------------------------------------
非hehe，但之前修行post接過好多hehe題，令我對同性戀嘅認知深咗，工作關係亦認識多咗同性戀朋友，相處落其實真係同一般人冇分別，都係一樣米養百樣人。見到尋日台灣單野後替佢地開心，於是尋晚改咗呢首詞。祝福佢地！

第一句已經覺得正

凌晨寫總係會多啲呢啲句子浮現

波妹呢

乒乓波

咁袖珍

啪啪聲

有得落西添

咁咪食西

要睇你技巧好唔好

廢J成日食西

笑人打乒乓波廢